今年平安夜會點

番號，射精x7 ，訓

不平安

催淚煙聖誕

平安

參考Halloween

熱淚盈眶咁歡渡

估計都唔會有商場搞倒數
返屋企洗洗睡

冇一隻狗可以食大餐

我就係好奇 timesquare 做倒數會點

決戰蘭桂芳

上街慶祝囉, 咁簡單

應該唔會有倒數
而家咁多演唱會都取消
倒數取消都唔奇

可能到時會有教會出黎報下佳音
但應該比往年少

休息